雞樂哥出左事

一人N 個 Block柒左既五毛會員

#63 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

俾人話係5毛

佢係

雞樂哥勁黃

雞樂哥

會唔會係議辦比人裝修火魔私鳥
好擔心佢